邊個爭取功能組別 邊個就係出賣手足

當初7.1衝入立法會唔係為咗有得入功能組別，如果為咗有更多功能組別議席係所謂嘅“非建制”人坐的話，大家駛撚拋條命出嚟抗爭？ 你民主黨入多次中聯辦咪搞掂囉。

如果民記聽日真係開記招話參與功能組別呢個小圈子遊戲的話，我就以後將所有泛民視為中共代言人，唔再理你黃定唔黃。

又要唔信任體制又要進入體制抗爭

死左既手足見到我地進攻功能組別一定個個都感動到哭𠹌左成晚😭😭

成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動

體制內外都要做，唔好唔記得兄弟爬山

有料🥺🥺
不過照你咁講要有目標有過程，進攻共產黨，警隊好似仲實際喎
進攻共產黨>手足加入共產黨之後比香港有真雙普選>完～

進攻警隊>全民考警察👮🏻‍♂️👮🏻‍♀️>由手足做警察>下次不幸又要抗爭個陣唔洗再怕有警暴😎，唔會再有手足被自殺被強姦😭

進攻到之後死去既手足一定好欣慰🥳💕

如果鍾意見到手足 被代表 被出賣 請繼續投泛民

保護手足 投白票及阻止立法會選舉舉行

香港人爭取訴求三種可能方法 美國罷工勇武
三個方法都與立法會無關 即是要表達民意 都係白票
立法會是政府決定你贏輸的遊戲 所以唔存在贏的可能
如果美國唔存在，爭取本身就難好多，罷工勇武是唯一可能性

舉美國旗被排擠 中大被泛民代表 勇武被要求退埸 醫護被前學聯人士代表

當你罷工勇武每次被代表 手足好難玩
所以要批評要分化 有監察自然唔會被代表

黑警都唔信
你又被佢逗？